奧地利十月起禁公眾場合戴面罩或口罩

奧地利自1日起實施新例，禁止民眾在公眾場合穿着覆蓋臉部的罩袍或面罩，結果逾百人在國會外示威抗議。

示威者戴上各式各樣面罩，在奧地利首都維也納的國會大廈外抗議，有人高舉標語，呼籲停止針對穆斯林的仇恨言論。還有人打扮成小丑，諷刺新法荒謬。

依規定，民眾不得在公眾場合穿着覆蓋臉部的罩袍或面罩，被視為系針對部分保守的穆斯林女性。此外，在醫院以外的地方戴口罩或在公眾場所佩戴派對面具都算觸法，可能被罰150歐元（約台幣5,300），邊境人員有權拒絕戴面罩的人士入境。

[真正核彈級資訊]如果你想有得投區議會，就麻煩入黎望一望，再係facebook等平台廣傳比大家知

等睇藍絲話外國都有 香港有都合理

外國政治係雙普選 香港有冇先

依規定，民眾不得在公眾場合穿着依規定，民眾不得在公眾場合穿着覆蓋臉部的罩袍或面罩，被視為系針對部分保守的穆斯林女性。罩，被視為系針對部分保守的穆斯林女性。

香港第一冇民主，第二未係國家

拉

起底！封鎖！不推文！完！